最近滯留在家學識咗煮公仔麵

發現其實煮嘢食都幾有樂趣

嘩 咁高難度 有無諗過學埋煲水同煎蛋果啲呀？

準備學煲飯

煮公仔麵都要學

我最近學識煲水 溫度既掌控有點難

其實淥杯麵高難度啲

下次試下淥炒麵王
高難度好多

Btw，公仔麵係藍定黃？

你戇鳩？

好叻咩？我學埋煲水添啦

唔煲水點煮公仔麵？
依定想學煎強 難唔難？

唔理藍定黃啦 炒麵王難食到仆街喎

吓 你一出世就識煮？

炒麵王不知幾好食

學識咗煎蛋

所以話難度高，唔識淥咪難食
佢淥嘅時間、醬嘅分配比例，同最後撈嘅手法同速度都好有學問

要倒水 我唔敢挑戰

叫媽咪煲定

煮兩個公仔麵要幾分鐘

廚神

你唔好話
屌舊時睇港台節目 真係有細路煮即食麵係成包袋麵唔識拆就咁dum落煲水到

下次挑戰煮福字米粉啦

樓主可以挑戰下餐肉蛋麵

煮法有咩唔同？

咪臭係

一個要開住火煮
另一個唔洗

炒麵王dewatering個步驟要好小心

點解唔洗？

唔係煮公仔麵嗰陣掉埋啲餐肉同蛋一齊煮咋咩？應該唔難

你煎好咗餐肉同蛋再放上去，唔係啲餐肉無咬口
記住係煎蛋唔好放隻蛋落去就算

用熱水焗

唔識煎蛋

咁就輕鬆啦 爐都唔使開

雖然好多人笑鳩樓主，
但我都一樣淨係識煮公仔麵
（切橙都識既）

炒公仔面邊洗煲水？你on9 ？

橙都係搣嘅易食d

學得咁辛苦
一直都唔發現自己煮緊嘅係出前一丁
而公仔麵因為唔同麵質，煮法又唔同
又要重新學過

樓主有冇打算學埋煮白飯

所以我買柑唔買橙
柑啲皮好易搣

咁勁ching 正常淥面應該都要學返7-8年先識

冇

驚淥親手

我未學開杯面 成日開爛曬

公仔麵想好食，其實有秘訣，就係好肚餓好肚餓既時候食。

唔知點解次次講出來都比人DIY。 但係事實上，好肚餓食其他野會好味1倍，但好肚餓食公仔麵係好味2.5倍。 同好口渴飲可樂既原理一樣。

你弱智？

平時起庇護工場 有姑娘幫我開架

想問係工場入邊啲廠友屙尿嗰陣，係咪有姑娘幫手𢭃住條啫

你點會唔知啊 我地成日一齊去

拎煎pat
落啲油
打隻蛋落去
用鏟鏟返上嚟